而家衝擊同包圍都唔適合 係和理非出動既時候

岩時發夢夢到

文宣工作當然要積極做
分化藍絲 長輩圖 聯署g20
已經有好多唔再講

我覺得 而家係玩長久戰意志既時候
和理非既集會可以keep住做
一黎keep民氣 二黎儲彈藥畀G20
唔可以畀政府拖延到冇咗件事

相信過咗G20一定會有新氣象

衝定唔衝要慬慎行事 要搵個爆發點
勇武派都可以出黎部署但唔衝
我哋日日話包圍垃圾會 佢日日都唔開會
我哋就唔去lu

而家正苦好撚無賴
不回應 不下台 不撤回
唔算迫在眉睫 我哋好難主動